有冇Ching讀緊應用學習課程?(APL)

讀完之後有冇用?好似都要用好多時間

而且讀完冇乜幫助?

讀咗兩年西式食品
係幾好玩嘅 但無咩用

有冇其它ching有讀學術性嘅課程分享下?

睇你認唔認真讀
認真讀嘅話 都真係唔錯

冇咩用
晒你時間
揀左你一定後悔
寧願拎時間黎溫書好過

唔使錢嫁 不過要每個星期六去上堂 F.5暑假都要去

我見個室內設計課程幾吸引 以後想係黎方面發展 有啲想報

冇用
你想讀就考完DSE先再讀相關課程

我果陣揀左產品設計
晨早入沙田ive上堂(每個課程唔同機構搞)
每星期六+暑假要上堂

頭幾堂真係好撚多人
慢慢越黎越多人走堂唔撚返
有D係比學校開聲屌先返黎hea下
最後個堂好似唔超過10個人
仲要淨返底既都係女仔
星期六你就算唔溫書都想訓多陣啦

我之前讀過 戲劇藝術入門
好處係識到唔少老師
可以知道下行內消息 入讀APA呀 出路等等
仲可以識一班志同道合既fd

不過唔好既地方係上堂地點唔方便(APA)同哂時間
同埋如果elective 3x既話要drop 1科
唔係要比成皮野讀

有機會識到d行內勁人既

不過唔好expect學到好多 志在有野玩下

你讀個陣係咩年度 我都有讀

我覺得你係有清晰目標先揀啱黎讀
我自己宜家讀緊室內設計 啲吖sir幾好人
上apl當開下眼界 見識下行內人
會有機會出去考察下睇下建築 聽下啲設計師分享等等
整體係幾好玩
我本身係已經有目標想向呢行發展 U都係想讀design
如果冇興趣同熱誠 純粹玩下建議唔好揀apl
始終要捱年幾 要犧牲假期時間
而室內設計呢科佢幾著重畫圖 要真係好鍾意先堅持到
希望幫到你

上過
又翻學又翻APL
會好攰 同埋無咩會學到
係有個名咁解
最大得著係識左個好朋友
keep到而家

有啲料到 多謝ching

上過PRA
上堂就好似大專咁，但係係中文
如果你已經有目標嘅話我覺得讀下無妨
不過要星期六出去上堂
上堂我覺得係幾好玩，又真係學到野
雖然我依加唔係讀返PR